<div class="privacy-policy" xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
  <h2>Política de Privacidade</h2>
  <p><strong>Última atualização:</strong> 23 de Junho de 2026</p>
  <p>A sua privacidade é importante para nós. Esta Política de Privacidade explica como o aplicativo <strong>AniMind</strong> (o "Aplicativo") coleta, usa e compartilha informações sobre você quando você utiliza nossos serviços.</p>

  <h3>1. Informações que Coletamos</h3>
  <p>O AniMind foi projetado para respeitar a sua privacidade. No momento, o Aplicativo não coleta dados pessoais identificáveis diretamente (como nome, e-mail ou número de telefone) para criação de contas, a menos que explicitamente solicitado.</p>
  <p>No entanto, para o funcionamento adequado de suas funcionalidades baseadas em Inteligência Artificial, podemos coletar os seguintes dados:</p>
  <ul>
    <li><strong>Dados de Uso e Interação:</strong> Informações sobre como você interage com o Aplicativo, incluindo os textos ou prompts que você insere para gerar respostas ou conteúdos.</li>
    <li><strong>Informações do Dispositivo:</strong> Dados não identificáveis sobre o dispositivo, como modelo, versão do sistema operacional e configurações locais.</li>
  </ul>

  <h3>2. Como Usamos as Informações</h3>
  <p>Utilizamos as informações coletadas para:</p>
  <ul>
    <li>Fornecer, operar e manter os serviços do Aplicativo;</li>
    <li>Processar suas solicitações (prompts) através de serviços de Inteligência Artificial de terceiros (como a API do Google Gemini) para gerar as respostas desejadas;</li>
    <li>Melhorar, personalizar e expandir o Aplicativo;</li>
    <li>Entender e analisar como você utiliza o Aplicativo;</li>
    <li>Encontrar e prevenir bugs e problemas técnicos.</li>
  </ul>

  <h3>3. Compartilhamento de Informações com Terceiros</h3>
  <p>Para que o AniMind funcione corretamente, algumas informações (especificamente as suas interações ou solicitações de IA) são enviadas a serviços de terceiros:</p>
  <ul>
    <li><strong>APIs de Inteligência Artificial (ex: Google Gemini):</strong> O conteúdo das suas solicitações é processado por serviços externos de IA para gerar os resultados. Recomendamos que você não insira informações pessoais sensíveis nos prompts. Esses serviços possuem suas próprias políticas de privacidade.</li>
  </ul>
  <p>Não vendemos, alugamos ou compartilhamos seus dados pessoais com terceiros para fins de marketing.</p>

  <h3>4. Segurança</h3>
  <p>Empregamos medidas razoáveis para proteger as informações processadas pelo Aplicativo. No entanto, lembre-se de que nenhum método de transmissão pela internet ou método de armazenamento eletrônico é 100% seguro e confiável, e não podemos garantir sua segurança absoluta.</p>

  <h3>5. Permissões do Aplicativo</h3>
  <p>O Aplicativo requer a permissão de <strong>Acesso à Internet</strong> (<code>android.permission.INTERNET</code>) para se comunicar com as APIs de Inteligência Artificial e fornecer o conteúdo gerado.</p>

  <h3>6. Mudanças nesta Política de Privacidade</h3>
  <p>Podemos atualizar nossa Política de Privacidade de tempos em tempos. Assim, recomendamos que você revise esta página periodicamente para quaisquer alterações. Notificaremos você sobre quaisquer mudanças postando a nova Política de Privacidade nesta página.</p>

  <h3>7. Contato</h3>
  <p>Se você tiver alguma dúvida ou sugestão sobre nossa Política de Privacidade, não hesite em entrar em contato conosco.</p>
</div>
