<div class="terms-of-use" xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
  <h2>Termos de Uso</h2>
  <p><strong>Última atualização:</strong> 23 de Junho de 2026</p>
  <p>Bem-vindo ao <strong>AniMind</strong> (o "Aplicativo"). Estes Termos de Uso regem o seu acesso e uso do nosso Aplicativo e de seus serviços relacionados. Ao fazer o download, acessar ou usar o AniMind, você concorda em ficar vinculado a estes Termos de Uso. Se você não concorda com estes termos, por favor, não use o Aplicativo.</p>

  <h3>1. Aceitação dos Termos</h3>
  <p>Ao utilizar o Aplicativo, você declara que tem pelo menos a maioridade legal em seu país de residência ou possui o consentimento de seus pais ou responsáveis legais.</p>

  <h3>2. Descrição do Serviço</h3>
  <p>O AniMind é um aplicativo que utiliza Inteligência Artificial para gerar respostas, textos ou conteúdos baseados nos prompts e comandos enviados pelo usuário. Devido à natureza da Inteligência Artificial, o conteúdo gerado pode, por vezes, ser impreciso, inapropriado ou ofensivo.</p>

  <h3>3. Uso Aceitável</h3>
  <p>Você concorda em usar o Aplicativo apenas para fins legais e de acordo com estes Termos. Você não deve usar o Aplicativo para:</p>
  <ul>
    <li>Gerar ou compartilhar conteúdo ilegal, difamatório, assediante, abusivo, fraudulento ou obsceno;</li>
    <li>Violar direitos de propriedade intelectual de terceiros;</li>
    <li>Transmitir vírus, malware ou qualquer código destrutivo;</li>
    <li>Tentar obter acesso não autorizado aos nossos sistemas ou redes;</li>
    <li>Explorar ou causar danos a menores de qualquer forma;</li>
    <li>Fornecer informações médicas, legais, financeiras ou outras orientações profissionais como se fossem conselhos de especialistas, uma vez que o conteúdo gerado por IA não substitui a opinião de um profissional qualificado.</li>
  </ul>

  <h3>4. Conteúdo Gerado por Inteligência Artificial (IA)</h3>
  <p>As respostas e os conteúdos gerados pelo Aplicativo são criados por serviços de terceiros (como a API do Google Gemini). Você reconhece que:</p>
  <ul>
    <li>A Inteligência Artificial pode cometer erros ou apresentar informações desatualizadas.</li>
    <li>Você é o único responsável pela forma como utiliza ou confia no conteúdo gerado pelo Aplicativo.</li>
    <li>Não garantimos a exatidão, confiabilidade ou utilidade de qualquer conteúdo fornecido pela IA.</li>
  </ul>

  <h3>5. Propriedade Intelectual</h3>
  <p>O design, o código-fonte, os textos (exceto o conteúdo gerado por você ou pela IA a seu pedido), os gráficos e os logotipos do Aplicativo são de propriedade exclusiva de seus desenvolvedores e são protegidos por leis de direitos autorais.</p>
  <p>Em relação ao conteúdo gerado, você retém os direitos sobre os prompts que você cria, mas concorda que o processamento dessas informações ocorre de acordo com nossa Política de Privacidade e com as políticas dos fornecedores da API de IA que utilizamos.</p>

  <h3>6. Isenção de Garantias e Limitação de Responsabilidade</h3>
  <p>O Aplicativo é fornecido "no estado em que se encontra" e "conforme disponível". Não oferecemos garantias de qualquer tipo, expressas ou implícitas, sobre o funcionamento do Aplicativo ou a informação contida nele.</p>
  <p>Em nenhuma circunstância nós, nossos desenvolvedores ou parceiros seremos responsáveis por quaisquer danos diretos, indiretos, incidentais, especiais ou consequentes decorrentes do uso ou da incapacidade de uso do Aplicativo.</p>

  <h3>7. Modificações no Aplicativo e nos Termos</h3>
  <p>Reservamo-nos o direito de modificar, suspender ou descontinuar o Aplicativo a qualquer momento, com ou sem aviso prévio. Também podemos atualizar estes Termos de Uso periodicamente. O uso contínuo do Aplicativo após qualquer alteração constitui sua aceitação dos novos Termos.</p>

  <h3>8. Contato</h3>
  <p>Se você tiver dúvidas sobre estes Termos de Uso, entre em contato conosco.</p>
</div>
